(台測)吉列合唱團/基佬合唱團 第2季

播唔完下次播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

McKinley高中合唱團曾有過輝煌的過去，他們是這個領域中的佼佼者。隨著歲月的流逝，合唱團緋聞不斷，醜聞纏身，很多富有才華的年輕人都悄然離開了。現在，這個合唱團成了“南郭先生”和孤僻學生的“避風港”。生性樂觀的Will接受了校長交辦的這項艱鉅任務：重塑McKingley合唱團的形象，創造另一次輝煌。 Will並不孤獨－－因為他有漂亮女教師Emma Pillsbury（Jayma Mays扮演）的全力輔佐

裝左睇V台就唔會見左上果舊野